急！！！！對家文宣做到上Youtube

有冇反擊方法
特別啲大媽中意上YT睇content farm文
實受呢啲廣告影響！

推

p

用錢堆出黎，睇下佢哋個幾十萬廢佬有錢定我地200萬+3人有錢

pish

咪又係得啲廢老睇,WFC

首先要多啲人知先

生子當如劉馬車既人你理得咁多咩

push

咁都算有影響力呀
除咗廢老仲有好多乜都唔知嘅中立派阿姨都睇

你唔記得咗仲有中共？

都要反擊ga~

香港youtube有講逃反條例我只記得rock哥同白兵

仲有冇推介？

唔係呀，衣家係廣告，避無可避

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

五毛已經收到order依家進駐晒所有短片
例如呢條

只係冰山中既冰山一角
連登冇人地咁多人，又冇人地咁專業花時間打咁多字，咁多編短文章，都唔想講個廣告，一件五毛一小段文加幾個upvote，一條片十段呢d文，youtube文宣好難贏得過中共國家機器